英文得level4 都可以幫人補英文

city engine year1
有超過5年補習經驗
13歲開始幫人補習
神童

大學英文B或以上

自己都未搞掂

B或以上 我屌你老母

英文得4，幫人補好唔好就見仁見智，佢都講到aim4既話，不過佢搵人學C++就另一樣嘢，撈埋嚟講就無謂喇

教院啲老師假假地都21分
shitty engine 連20分都冇

不過year 1又唔一定18歲嘅

老師估計我會考得5-5*。遺憾考前身患重病,最終只有四,還望給予機會。
原來係重病

收200咁貴？咩料？

200蚊大把選擇啦

我自己predict我5**添

重病嗰度真係笑撚死我

重病Leo燒壞半邊腦仲有4

其實校內mock成績不嬲都唔準確
都唔明點解每隔幾個月就有呢D人

咁又唔去考ielts拎返個7.5

笑撚死 個鳩個冇料都話自己重病考dse
Bio 求其背下書都有4啦
大學英文都係得個B
仲有冇得賴成個sem 都病

百貨應百客，以前私補，中四搵零用錢，幫小學生睇下功課咪一樣得

教育學院個d已經唔係好掂
仲要shitty 垃圾科

讀IT

true

笑撚死
predicted grade都可以攞黎打飛機

mock卷我u嗮，dse拿2

小學150蚊好撚貴啦

其實冇咩好笑 我都見過有asso幫中學雞補英文 要保佢地合格 睇你目標aim咩啫 實有人上當架

當年我肚痛足成程都屌到個5返嚟
Predict到5*撚有可能變左4咩

收幾錢先

保合格咪收平d囉

Straight 4 要$200/hr?
當年我補straight 5**都係同價

但人地CU（新三大）仲要Engine

真係唔係講笑如果你想求合格攞個二三
搵呢隻仲穩陣
你搵太高分嗰啲人教 佢哋係未必會明白
英文唔得嘅人究竟係唔得喺邊度
但係二百蚊come on

Lv4收二百？

果個都叫工程?

將貨就價

真，名校u 收依個價好正常

咁你想幾多錢呀
唔使用腦嘅工作麥當勞都要四十蚊啦

sell知識重要一對一差唔多啦呢個數

話200蚊貴不如話你自己窮

似係最高得b

Level 4 都幾勁
我啲bbc fd 都應該考唔到
係靠個accent 呃飯食
啲grammar 有時教錯小學生功課

大約咁上下 一次補個半鐘

但私補個價真係呢個

如果佢無能力，咪無生意囉

我當年死亡之卷閱讀5**
係時候考慮幫人補下

一對一我諗呢個價錢其實都真係差唔多
一對八就真係恭喜你
講真搵律師保其實都唔會上攞最高level啦
求合格㗎咋

係叻仔唔洗搵人補

我老師都以為我有5**
收平啲$150 一個鐘

其實2上4嘅係咪更清楚差啲嘅學生有咩缺點

Level 4可以幫人補
但$200/h傻撚左 200請倒5**啦

令郎/女

策略地straight 4
策略地肥佬吖不如

好有自信

毒撚it狗都幫人補

得lv4唔係問題
去幫D真係差到得lv1-2既人補下都可以既
問題係佢個語氣講到自己係補習名師果下難頂

小组

唔係一對一，收呢個價真係會屌

咁佢有講自己得lv 4，補佢都係想求lv 4或者合格啫，但想lv4自己操都得啦，有咁需要補咩

我見過最癲係hd lv 3去補中學，見佢IG 話個學生覺得佢教得好

查實有咩問題
又無隱瞞學歷
明碼標價

其實好多人英文好差
只求補到合格/3去考U讀HD
其實佢已經講左出黎 有咩所謂

屌那媽
識人I大畢業做中學「老師」

高分 =/= 識教人
反而如果你本身一般般 目標只係4 其實可以

啲中文on99咁

straight 4 真係第一次聽

咁你就retake啦屌你老母得個4學人幫人補習

屌你 我5**都係收人200

屌，原來我真係收得太平

利伸：A lv bio A, dse bio 5**, 之前開補習社小班教學收$800一個月，每堂兩個鐘

多撚咗

我dse 3
大學course 拎A係咪可幫人補？

原來咁多人覺得條友拎4 幫啲aim 3 4嘅人補冇問題
講真拎得個4 即係佢都係半桶水
個學生唔明 問多佢兩句都唔識啦

全校第一都pre 唔到5**
廢撚到

其實佢明碼實價，又寫曬自己有幾多料出嚟，仲講到明都唔係幫你aim 5**嗰啲

百貨應百客，有人可能英文差到得1/2，咁搵佢補咪啱

不過Bio嗰part真係有啲柒...話自己同樣可以幫你補下底咪好，你又要話自己重病就算係真都會比人當藉口。佢不如去Retake返次，咁樣會服眾好多

同埋成篇文嘅語氣...第一幅圖唔講以為係以前補習社拍電影廣告，仲要比人feel到串柒柒咁

謙虛返少少，成件事好好多

250 蚊教c++ 幾抵屌wow

明碼實價有咩問題

見到straight 4嗰下真係笑出聲

屌你B

B+係基本

A都冇個都好意思曬出黎

笑死 得個4

真係未聽過有啲咩名校全校第一都係pre5-5*
間學校係咪出名廢
笑撚死

仆街 重病

雖然好笑但係錯唔晒
你搵個狀元補個aim 3-4嘅 其實仲搞唔掂
根本兩個世界 雞同鴨講

負皮我條友係咪俾我講中嬲豬

當年DSE得4
依家做緊教畜教高中英文

大學英文得B
唔上堂都有B la

讀it得罪你咩
利申it狗 英文5*

差唔多啦 我中文拎3都教緊小學 200蚊一粒一種
不過佢哋真係高分左好多 雖然我唔勁 但我識教人

連大學intro C++都要去搵補習有資格做IT9咩

成績唔係太差但知道個學生唔明乜先重要
反而依啲先識得教人
有啲讀書真係好叻，但唔識教人㗎

有啲人post 嗰啲所謂家長好評 其實係叫friend send 俾佢
油黑曬上下幾句用chinglish 打嘅對話 淨返個friend 扮家長同佢講補得好好嗰幾句
笑撚死

straight 4

教人係要高1-2 level，本身得4 既，教人只會出2,3
仲有4既英文都幾差下

咁佢上大學都仲學緊英文嘅

狀元同一科5**差好遠
一般5**咪又係人一個 7條5** 就真係雞同鴨講

自己唔去主動學，大學都唔會進步架

如果有技巧幫人保底 教d bottom 10 攞u攞1個d我覺得佢ok

即係原本攞1，然後希望攞2/3 咁囉⋯百貨應百客既

學校predict 我英文2 最後英文5
個陣俾佢搞到我幾撚驚

好多私補都冇料
請人前最好睇埋對方成績
有個女仔本身讀書成績好差
連top up degree都差啲畢唔到業
但佢走去幫人補中3全科
佢自己都話啲嘢難⋯唔識教
但又有人請佢補
嗰個家庭嘅父母冇乜學識
睇嚟比佢呃呃氹氹先做到佢小朋友嘅私補老師

連登仲未教訓到 Shitty 仔唔好再咁自大？
定係 Shitty仔仲需要被調教？

University English 拎B 都可以拎黎講癡撚線

有咩可能

個病咪就係精神病囉屌

想知佢係咪寫cv會寫埋小學做班長、贏過壁報設計比賽個類人嚟

我都想知點解

我ielts拎8都唔夠膽幫人補英文
驚教壞人

中四只有2，宜加year1，但有5年補習經驗兼好多學生？lv2都可以教人？

我係3555，聆聽3，因為我真係集中唔到注意力去聽。
16歲考IELTS就有 overall 8， 每個部分都有7或以上。
但我認真唔覺得英文差，我係覺得dse嘅聆聽綜合係蝦我哋聽嘢集中唔到/做唔到邊聽邊寫/難以長時間專心聽錄音嘅人，偏偏聆聽綜合佔分近公開評核35%，其他部分再好都很難balance返。

咁你IELTS 有8就唔同講法啦
但而家條友淨係得個DSE成績show比人睇

係 但我認真覺得聆聽呢樣嘢好唔公平 我屬於天生好難聽人講嘢嘅個種 非常難操練 都係因此英文冇5錯失入讀法律嘅機會 好憎聆聽綜合卷

補小學姐
人地又唔係呃
有乜問題

4都唔算差嘅 算ok la 不過未至於可以教人lor

如果有得讀law，你都唔會去瑞典啦

哈哈 就算俾我入llb我都可能無夠gpa入到pcll 最後咪又係乞食
btw 巴follow開我d post？定起咗底

記得你，因為有諗住移民去北歐，我去過北歐exchange

我有d科有5都唔敢幫人補習
驚誤人子弟
宜家諗番係諗多左
不過男老師好難搵食

你個名睇到我肚餓

又真係唔可以咁講
英文本來拎2嘅人其實個底真係好差下
佢地最需要嘅根本唔係要咩英文幾勁
而係一個最適合佢地嘅考試/溫書技巧
再加上香港考試從來都唔係考知識，係考考試技巧

利申：英文好撚差 去補習根本聽唔明，佢教我咩咩咩拎5星星技巧有撚用，我連題目都睇唔明
所以唔同人真係有唔同嘅需要，最緊要係一個岩嘅姐
佢都講明幫你由唔合格變合格姐

小事 當年仲係ce時有人拎e 都照幫人補英文

講緊bio wor

我收皮
潛落海底先

咁都要插真係慘
搵啖飯食姐，又唔係收得貴

公道d講句，起碼佢個人夠老實出面大把人鳩吹成績唔俾supporting

靚女老師的話

當年我廿分讀ou, 真係生不逢時

我當年發左幾日燒，燒住手震去考試，最後咪又係拎 A
佢落到場考到試有幾重病呀？

自問垃圾 幫小學生補睇下佢地做功課未算囉
啲家長都係想佢地啲仔女做哂功課就得 唔求高分
教初中都未必敢啦 廢事誤人子弟
但條友憑咩補中學仲要收咁高

5**果班使鬼做私補咩
佢算老實
大把人出嚟呃飯食

我都唔知有咩問題

幾多年前 AL個陣?

咁你係咪教中文先

會有人請咩
冇三大dse冇星都難搵工啦
係咪TA咋

15dse, 不過我呢啲垃圾入咗都未必讀得上，都係ff下啫

當年有同學21分入ust 未放jupas嗰陣仲話驚教院都唔收

連登人均英文攞5，大學GPA個個Sem爆4

睇吓補咩
小學小一至小六可以仲得嘅

成日都有人話考試唔係考知識，而係考試技巧
我係唔認同，英文科真係考英文底子，而唔係考試技巧，技巧最多只會令你差一個grade 架咋
呢樣野被人拎來做藉口太耐

咁撚有「以上」？😅😂

留$Callg好過😪點解要比條on9仔

切左佢又係一條好漢😫

如果得半年或者幾個月 真係難啲補底 唯有靠技巧同補返最基本grammar

真
明明係冇料 就話自己病重失手考衰咗
Bio 嗰陣我Paper 2 炒晒都有星
佢得隻4 根本係好多野都唔識
叫佢解條long q 都答唔出啦
仲有咁多連登仔覺得冇問題嗰下好笑

Shitty 200 蚊

睇下你對咩grade嘅人講啦
又唔否認你呢合講法
不過大把人比幾千蚊補習就係為咗果一個grade姐

樓豬私怨撚

補返男學生囉

人哋咁老實咪算囉
大把連成績 咩u 咩programme 都亂吹去呃人
4 扮5** ou 扮hku
ig 見過唔少 之後比人踢爆

4都算唔錯啦

如果係教／讀band3中中的話

5** 唔做私補做乜

唔係wo,佢主打幫人保底,又唔係要幫人摘星,我覺得冇問題,反而佢可能仲知點幫D能力低既學生

你睇佢個款r補習r成咁，你估如果有能力高學生走去搵佢補，佢會唔會心知自己能力不足而推走佢

幾厚面皮先講得出Straight 4

dse 英文2,3,4 撞彩
咁就幫人補英文
on9 家長唔識野太睇少攞2嘅人
攞硬5*/5** 先夠資格補
5都唔得

係 當年AL mock考F 出黎有B

如果目標拎lv2,3既人
搵拎lv4既人補係ok
你目標唔高但搵拎5星，5星星既人補，佢講既野太複雜，你唔會明，到時只會浪費時間

情況同香港足球隊搵巴西教練教，成績變差，反而搵南韓教練教，成績突飛猛進，一樣道理

弱智

屌d垃圾大專都話幫人補數學la

語言係用黎溝通
溝通即係 1）聽人講嘢 + 2） 講嘢畀人聽
你有一邊係完全唔掂 （「我屬於天生好難聽人講嘢嘅個種」）
都仲可以厚顏話唔公平

重病

傻仔

我都睇到呢個post仲好多家長dm佢㖭唔知點解
見到隔離有個港大讀醫嘅， 幾乎全部5**，7科47嘅反而無人問津

5**出嚟幫人私補嘅路過
身邊好多醫科生都係收人哋150蚊個鐘， 唔明呢條攞全科4嘅點解咁厚面皮收$200， 仲咁多人留言pm

咩醫科生開價咁低嘅咩
我見人哋初中都收160per hour

係
一個中三英文150/hr
一個chem 200/hr

你個朋友收平咗

好撚癲，居然無人問津

睇埋呢個先

屌你老母
知唔知個醜字點寫

幫助拔尖補底

樓主最應該讀讀邏輯學

只係有啲柒
呢頭講到自己幾勁幫人補習
呢頭又搵人幫自己補習

價錢呢

50蚊就正常140蚊？

明專
全香港最垃圾個間
13分就做到RN護士

chem 拿lv1都話做人老師

原來學店真係冇下限
bio攞2 chem攞1都做到護士
出到嚟fg 30k

關你叉事咩明買明賣，教大英文都係level 5 之嘛，連登仔就要求5**先教得人

屌你老味
以為拎3 4 去補高中已經柒
估唔到攞1 2都夠膽死寫出嚟仲話拔尖
個學生補返佢轉頭都似

教育學院都起碼有lv5啊
教下人拿lv3都得

明專得個lv3
點教啊

分分鐘grammar都未學識

其實13 14 15嗰陣考生人數多，ou啲ba都至少收到17 18

50蚊當請個保姆湊仔

最高都係得3
笑死

Dse lv4 其實算好
見識過有人讀緊IVE同asso都幫人補習

數學得3 幫人拔尖係咩玩法

女導師多?

仲寫明補中學
話補小學都可以兜下

係丫
補底囉
每個補習都aim星咩

男女都有啦 不過佢哋有能力去賺到佢哋叻
要個客都受先得嘅

我見到啲家長個個都要求女導師
讀緊asso都照請
仲係冇一科標青嗰隻

明知條友level 4都走去補嘅人
你期望佢哋問嘅問題可以有幾深
啲問題通常basic到不得了

得4啲grammar都唔慌穩陣
補小學啲細路俾佢玩謝

都係呃啖飯食下姐，搵私補既家長，都唔會知你教錯，除非係學校老師講比家長知。大把ive, asso幫人私補，女仔唔教得都睇得，男仔就真係要有料先得

大學英文拎B
d course都唔撚係學英文既

小學grammar好淺姐

4就收返埋啦, 又或者佢以平取勝囉

再報dse 囉
Bio 年年都係考返嗰啲嘢㗎

可能下年又身患重病
攞4而歸

會搵大學生私補嘅都係on9多
呢啲私補十個有八個都係呃錢

揾asso仔先好
大學生好鬼hea

係